列斯聯萬歲!!!

列狗都到了

垃圾英冠隊去玩具台啦

樓主好波！
Woods好波！Mowatt好波！taylor好波！

死阿狗

列

升吾升到班牙

廢龍

Roofe

連利都贏唔到

打倒曼聯

今季有機打附加賽

leeds

意大利老闆搞亂隊波
成日炒領隊
無啦啦近6場聯賽
贏5場上咗第4